唔好再搵林鄭或者警隊高層做你地前線狗既擋箭牌

無錯，佢地係擺警隊上枱
但你地班狗有4隻腳架，你係可以走離開張枱架
我就唔信林鄭會落order落到咁仔細
仔細到係叫你開槍係射人地個頭？
仔細到係要你捉人之後要挖人對眼？
仔細到係叫你聊人隻揪？
我就唔信啦，根本呢d就係你地前線狗自己失控亂吠亂咬

成日話上頭order冇得揀
上頭叫你做犯法野，你又真係走去犯法？
有冇腦架？狗都有腦啦下話？
上頭叫你做，你唔識hea做？
平時蛇王偷懶就咁叻，而家次次示威就上晒電咁咁努力扑人？

打完人就想扮野吹風話唔關你事？收皮啦
一榮俱榮，一損俱損
條路自己揀，仆街唔好喊

支持警察！支持監警會！！！！！！

好委屈？自己都覺得好不滿？好慘？
成立獨立調查委員會囉
查下係示威者暴力，定你班狗發癲？

有朋友做警察，話唔關佢事冇上前線？
有屋企人做警察，話佢都唔支持前線咁既行為？
有親戚做警察，話佢都鬧緊一哥鬧緊指揮官？

ok！咁快d支持成立獨立調查委員會啦
我地都想還你地一個清白架

係係係，得少數前線警察懷疑用過分武力，唔關其他事

咁示威者夠係得少數衝，唔關其他事，但其他個d咪又係俾你地扑傻瓜咁扑！

班狗食屎狗黎架咋
唔好扮晒野啦
唔想被人屌咪辭職囉

班狗唔好諗住帶風向話唔關你地事
係好關你地事呀

垃圾

狗

食屎狗

藍衫搏殺
白衫搏紮
上司去叫雞出火減壓
公平咩？

收皮啦警犬

狗黎架咋你地

唔想俾人鬧係狗？
辭職囉
成立獨立調查委員會囉
公開出黎屌9上頭囉

垃圾狗

班友上晒頭 好on9
拉多幾個都唔到你升職啦
咁搏做乜 真係無腦
邊個推你去死都未知 仲怪對面班人
到時揾人祭旗 睇下揾邊個

人地白衫個堆，成班高層當你前線condom咋
仲咁落力上晒電咁打人
佢地分分鐘連你乜水都唔知啊
遲d要搵人祭旗，搵你地，唔係搵上面架傻仔

打人個d狗，俾全世界影到見到，有d仲要出晒名，呢世都唔洗旨意升啦，祭旗第一個搵呢班
一哥？佢地就話會做落去，你地班前線就唔知有冇權決定自己做唔做到落去啦